有無巴打知呢隻係咩蟲??

請教請教
#ad

ore#

精蟲

推推推

n再推

幫幫手丫大佬

推

臭屁蟲
佢會周圍生蛋
一係整死佢 唔想殺生就放咗佢 但小心捉嗰陣會有毒噴出嚟

是嗎?首先謝謝你解答，
但是不是有很多種類,因為和我上網找到的樣子不同。

蝽象幼蟲